準備考警察督察有咩要注意

先驗智商

連續出鋪
高產

拿掉個心

無，俾心機，因為唔啱弱智考

就嚟2000個po

120+

我有一顆愛國心

留意下屋企啲曱甴 學下佢啲動作 學完包你考到

我iq高過98%人

屋企冇曱甴

注意死全家

咁做返自已就ok
俾d信心

1年半仲未見過有阿sir死全家

咁祝你成功,真係好難考...

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
不Gay的瘋
(狗隻#150100)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

呑鎗技術

準備死全家

斷六親